香港政府係咪唔敢面對美國警員壓死人引起暴亂呢件事？

因為明顯香港人個反應溫和好多，而人地又落案告個警員，成件事個發展都將香港政府嘅管治比下去

召喚文宣

人地美國就起訴謀殺 香港就訓斥 高下立見

[反國安法]"反詩"兩首

香港壓死果個話係適當武力

叫班藍屍 成日話美國 睇下美國點樣對付警暴呀

而家嗰班仆街擺明想縮沙

人地嘅地方
獨立調查有
道歉有
起訴有
法制有

屌你香港乜撚都冇剩係識鬧暴徒暴動
而家見擋唔住剩係搬去國家安全

美國係即時革職四個警察，仲要立即被起訴殺人罪，就算係現場無阻止嘅警察都係共犯被起訴，
香港，就算向記者背後射海綿彈，電單車撞人，都係訓斥，繼續拖延，福利繼續挪盡。

x7ly

2019831開始
周圍跪頸
企圖謀殺

無論係示威者嘅反應同警員嘅問責都勁過香港

cctvb 咪一樣形容到美國政府做得幾差幾差, d 藍絲一樣睇得幾開心

香港咩柒都唔做
最衰你班暴徒
好意思同人比

依種現象只會發生係民主政府身上
你拎極權管治既香港政府同佢比？

香港

同樣被種族歧視
黑人>>>>>>南亞人

Push

唔好話呢個南亞人
之前有個的士佬又係咁
死因庭都裁定不合法被殺
個殺人犯有冇比人捉起身告啊？